有冇人可以整合返邊條友嘅iphone預測最準

有個鬼佬講左12 mini 12 12 pro 12 promax&homepodmini

Kang